點解冇人講李鵬悼念會

連記者都特登問呢個問題
點知大家都隻字不提
係咪比人帶走左風向呀？

點解有負評